★臨睡前在黃色網站觀看黃色影片 黑龍江恒山區委書記判10年6個月

據《北京日報》披露，生於1975年的孔令寶去年2月因不當言論被免職及立案調查，4月被移送起訴，8月被開除公職，10月被開除黨籍，11月被判10年6個月。

調查人員更稱，孔令寶在疫情防控指揮期間，於晚上臨睡前在黃色網站充值、購買、觀看黃色影片，以滿足自己的低俗生活趣味，且第二天上班心不在焉、萎靡不振，嚴重影響疫情防控指揮工作。

吓
有咩問題

以滿足自己的低俗生活趣味

咁都有罪？

睇來要捉哂d書記去閹先得

睇av都唔比

學教宗嘛, 俾人hack咋

叫雞呢？

有埋樣

以滿足自己的低俗生活趣味

但係支那就係想每一個國民掛住食喝玩樂，唔理社會

係大陸比錢睇av仲唔係問題

趙立堅同劉曉明呢

唔睇AV，剩打J都會咁啦

有媒體稱孫政才沉迷於騰訊手機遊戲《王者榮耀》，曾多次在工作會議開始前沉迷遊戲，車外有十多人等着，他卻「一局不結束不下車」。網民譏諷「孫政才是沉迷王者榮耀級別最高的領導人」[72]。

抖音 好高俗咩？

same

求其作啲嘢

人格謀殺

點解臨訓前睇咸片就係滿足自己的低俗生活趣味
咁如果臨訓前睇既係習近平演講,但個目的都係為左打飛機
且第二天上班心不在焉、萎靡不振
個結果都係一樣
咁唔知會唔會又被判十年呢?

諗起日本寫麻生太郎睇漫畫想拉近同後生一代距離
支那高官寫打機就係不道德，打貪前奏

//環境保護署一名首長級男性官員，今年三月被揭發經常在上班時間利用辦公室電腦瀏覽色情網頁，事後當局聲稱會嚴肅處理此宗醜聞，不過環保署迄今仍拒絕交代涉事官員的下場，僅證實一名助理署長被調離環保署，但不肯透露該名官員的調職原因。公務員事務局亦玩封嘴，拒絕透露有否紀律聆訊該名睇鹹網官員，亦不肯交代聆訊結果及懲處方式。立法會議員李卓人認為，高官上班花逾半時間睇鹹網，事態嚴重，當局有必要向納稅人交代有否懲處涉事違紀官員，不應單靠調職敷衍了事。

據悉，涉「飽覽鹹網」的首長級官員是政務主任出身，事發時在環保署的職級為助理署長，屬首長級第二級官員，月薪約十二萬元。環保署早前在辦公室裝置電腦監察系統偵測，發現涉事官員過去一年間幾乎每日都有在辦公室睇鹹網，個別日子更是上鹹網逾六個小時，環保署搜集了足夠證據後將事件交公務員事務局跟進，而涉事官員最近則被調職。//

Meanwhile喺香港 月薪十鳩幾萬嘅首長級政務官每日返8粒鐘工有6粒鐘坐喺自己間房度上咸網 最終都只係調職了事

巧立名目都作好少少
入到去同人講衰睇av坐十年仲洗出嚟行

垃圾樓主斷章取義

你估得佢一個咩，只係佢唔好彩俾人拎黎祭旗

橫掂都係, 不如告埋非禮阿婆, 強姦隻豬啦

咁就要坐十年，大陸要你死真係千百種藉口都得

係咪上91

貪污幾億唔捉 捉人睇咸片

得罪邊個要坐10年半?

睇完令自己感慨萬分,細佬不禁激動流淚,大家一定要學習

好似是旦搵個廢藉口咁

同秘書搞野就無事啦 睇咩咸網

臨睡前？？？
xi big big in everywhere

10年。。。
dllm呢d咩鬼地方黎

雞西

我唔信，佢地洗鬼睇av咩

雞西？

打個J都要坐十年

中國

因為萎靡不振

拉得

pk01報新聞報啲唔報啲 抄支那新聞都抄撚漏
呢條友明明係衰貪污受賄先畀人拉
樓主又剩係focus人哋上鹹網 講到佢好似因為咁先坐監做乜鳩

法律響極權國家係用黎治理政敵

叫雞合法，睇鹹片犯法

雞西市 件衫寫住雞西

樣樣都係10年6個月

在疫情防控指揮期間先係重點
反而唔係大字
樓主中文考試應該係0 分果d

應該判多終身
對習近平不敬

叫雞係振興本地經濟

睇AV 係支持敵對國黃色事業

借個位
[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

打丁都犯法

嫖娼都唔嫖直接莫須有

咁之前like左黑絲腳交片個高官呢？

痴撚線

同1984入面一樣 連性最基本既慾望都要奪走

咁應該點解決性需要？

有女唔屌,上網睇片咪呢到出事囉.

趙立堅？

唔好再派膠啦

俾錢睇咸嘢已經夠慘，無叫雞算係咁

最終，因孔令寶不重視，導致恒山區確診病例達到24人，佔全市確診病例的52.17%，成為疫情重災區。除防疫不力外，孔還利用職務便利索賄受賄，涉及金額較大，且其出行坐車亦有講究，在雞西市會根據不同需要備有轎車、越野車、商務車，如公務出行要坐邁騰、個人出行要坐奧迪、家庭出行要坐商務、下雪路滑則要坐越野。

屌，用10秒google就知咩事啦
用埋d傻鳩標題

如果番工睇點算

又證明班兒登仔中文0蛋

如果剩係做呢d，唔睇AV打J，可能反而冇事

睇AV係觸發點

睇av都唔得

支那炫富邊會有罪，個個 老豆係李剛

扯哂旗起哂敬，點不莖

係大陸，睇鹹網都有罪，仲要判10年

犯咩法

睇av都係罪

劉曉明呢 腳交片喎

一定係得罪共產黨
求奇屈你條罪

笑咗
咁都入到罪
雖然香港都差唔多

Francis 睇咸片咩？

內地做官要求真係高

到到條數都係假嫁啦，佢可能唔記得屈啲人係中普通肺炎唔係武漢肺炎所以要坐

仲叫人搬去住

你講嘅嘢有冇source?

你真係信中國仲係得87000人中武肺？

求source咋

有線中國組有講武漢，專家推算都有五十幾萬，因為成個武漢有唔知3定4%人有抗體

只許腳交部…

嘩，大陸老版薑檸樂

原來只係專家推算，仲以為有實證miss咗，thanks for the info

正確啲講係佢希望每個人都日日「學習」、背習語錄，好似機械人咁。共產黨係會剝奪你所有嘅日常娛樂，要求你全心全意投入佢嘅政治生活。

之前「淨網行動」口口聲聲話為年青人創造乾淨環境，掃晒所有色情資訊，連你自己個Driver入面嘅片都會清埋。啲人即刻就問：你為青少年做咁多嘢，咁大人點算？

遲早連打飛機都有罪

如果咁都拉得，連登仔死十世了

佢twitter like咗大波妹
另外支那唔知邊個, 劉曉明? twitter like咗腳交片都話俾人hack

2:34

如果以為單係睇AV就要坐十年監兼開除黨籍，真係太天真，明顯又係權鬥，被對頭人搞，支共幾十年來都係得人格謀殺一招，先要你變成色情狂，甚至搞細路女、打阿媽.... 令旁人覺得你係抵撚死，就可以合理化佢地對付對頭人手段。

支那狗記住唔好扑野等絕種

哦～ okay okay

分明老屈啦，同老屈人叫雞一樣，得罪大佬冇運行。

又射精管理

會唔會佢個黃色係講緊黃絲個黃所以判咁多年

沒有芝麻官是磨菇的

要無時無刻記住習總書記既話

呢d肯定係低級趣味

睇下咸片打個丁都要坐十年

唔係睇習書記既習語錄
死罪

之前有一單,識玩果D 係包一百個女,日日唔同

有邊個唔睇咸網
講到好似性交有罪咁

十年

支持 應該block哂啲網

響大陸，嫖妓犯法，依家連睇鹹片都要被人拉，慘。

某國外交部發言玩twitter share黑絲腳交片又冇事

黑龍江省雞西市恒山區委書記孔令寶

唔睇av，一般唔會無啦啦打J

孔子後人
非禮勿視識唔識呀

1984

習近平唔睇咸片嘅？

是但啦搵個藉口啫

太監黨

幻幻冇事

芝麻人嘅法官都係芝麻腦

in case 要source